我建議班廢老應該早D退休

屌你老母恃老賣老

高你三級既老闆叫我做既野你憑乜撚野比意見呀？

人地四十你六十但人地高你三級你收皮啦咁多嗲

係咁多人面前落我面你憑乜呀？

成日做撚埋曬D廢野又長氣，收你老母皮啦

發洩完，又要番去做狗

咁廢老高你幾多級？

兩級

辣殺！

無撚用
你比廢老食住咪仲廢